係醫管局做緊配藥員嘅爸打絲打入一入黎

小弟岩岩過左interview ,收到call 去bodycheck。

咁我有強迫症，但又唔可以唔講，會衰虛報隱瞞。

咁我會唔會過唔到bodycheck ,唔比做配藥員?

會

會唔會強迫d病人食雙數藥丸

入到去大把藥,食到好返為止

樓主病發果陣會做D乜?

我撚知咩

睇你名都估到你係邊個了

who are u

真定假

我有個朋友岩岩考完DSE，估計成績一般般，入唔到大學
咁佢叫人話配藥員既收入都唔錯，所以想讀IVE既配藥，所以想借問聲，依行既發展前途

話說我個朋友係精神方面都有少少問題，成日覺得自己有強迫症，唔知對interview同埋工作表演有影響

因為佢平時都好大洗下，成日買新衫，所以都想問下咁多位師兄現時收入係唔係唔錯？